既生梁天琦，何生陳浩天

天哥成日拉埋自己同梁天琦一齊講

唔知天哥幾時整返場武裝革命

熱狗周圍發癲咬人個期

天哥明明有份踩多腳 開live屌本民前網上食熱狗

依家又懶係同梁天琦熟

佢tag梁天琦，梁天琦會睇到咩？

tag比其他人睇架姐

獨派聚會佢地一齊搞架 上面咪分化啦傻系 fd嚟㗎

陳浩天條on9仔完全唔可能同天琦比

原來香港真係咁多傻仔

陳浩天由綠營時期開始已經好憎本民前

係frd又會叫人投陳雲？

用下你個豬閪腦啦

踢爆D聲明黨政棍就叫分化

你條柒頭唔好走去支持狗達、傻根、病蟲態？唔爭在支持埋泛民啦

我支持你

之前入學校宣傳得知民族黨無料又要獨大 大

有咩？

班中學生比學校打壓之後

阿堡主一句都冇關心過

正契弟

另外嗰次七一失敗佢都係罪魁禍首

堡主好野 支持堡主

其實民族黨有冇其他人？次次都係天哥一個人出嚟！

獨派無謂互屌 本民前參加得民族黨嘅獨派集會 姐係佢地都唔介意啦 你咁嬲做咩
利申 本民前死忠

因為佢地有啲唔係獨派想混水摸魚

民族黨=二戰意大利

想搞分化有撚用咩

你條賤種唔係話我搞分化架咩？

做乜一講翻事實出黎就變死狗？

屌你個老母，仲學人代本民前講說話，你都幾撚無恥

早期本前唔少左膠底

12:00開始屌人食熱狗呀

話分化班傻閪聽清楚啦

陳浩天呢條冇料扮四條既垃圾都有人撐

巴打同其他有入網廿三個tg grp既人應該都知

陳浩天條撚樣仲笑鳩本記班義工比人打 問人咁勇武做乜唔還手 呢條友真係賤格到